【集思廣益】「致年青人反擊戰」

承 千人一面 個po
[慎防輿論反宣傳]個條致年人父母冇愛過你片嘅完全係反宣傳

on99

第一件事 入去原po比個負評 反cup番d正評先！
要比人知佢不代表連登！

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講